邊度有得買三角雞軟骨？

有冇人知日式串燒白白地色果d三角形雞胸軟骨邊度有得賣？

呢d

lm

lm 好正

有啲凍肉鋪有

知唔知邊度凍肉鋪有

你試下去返你嗰區嘅凍肉鋪問下有冇

街市,佳寶,大昌,百佳,惠康,taste,marketplace,一田,citysuper都冇

咁細細粒果啲口心